{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036818",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울주 노아풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時、チェックアウト時間は午前11時で、追加人数がいる場合は追加料金が発生し、現地でお支払いいただきます。追加人数の料金は宿泊しなくても発生し、最大人数を超えた場合、入室拒否及び返金はできません。ペット同伴の場合、ペンションによって許可の有無が異なる場合があります。付帯施設の追加使用料金が発生する可能性があり、付帯施設とイベントは状況に応じて変更されることがあります。予約管理時間の誤差が発生する可能性があり、未成年者は保護者同伴なしで入室できません。基準人数と追加料金はペンションポリシーにより変動することがあり、スパ、ワールプール、個別バーベキュー場、IPTV、WiFi、キッチン、禁煙客室、プールヴィラ、プレミアムペンション、カフェ、駐車場などの付帯施設を提供しています。ファミリーペンションを提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時、チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は追加料金が発生します。現地でお支払いいただきます。"
        },
        {
            "question": "追加人数の料金は宿泊しなくても発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数の料金は宿泊しなくても発生します。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合、どうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超えた場合、入室拒否及び返金はできません。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、ペンションによって許可の有無が異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の追加使用料金は発生しますか？",
            "answer": "付帯施設の追加使用料金が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "付帯施設とイベントは状況に応じて変更されますか？",
            "answer": "はい、付帯施設とイベントは状況に応じて変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理時間の誤差が起こることはありますか？",
            "answer": "はい、予約管理時間の誤差が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしで入室できません。"
        },
        {
            "question": "基準人数と追加料金はペンションポリシーによって変動しますか？",
            "answer": "はい、基準人数と追加料金はペンションポリシーによって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設を提供していますか？",
            "answer": "スパ、ワールプール、個別バーベキュー場、IPTV、WiFi、キッチン、禁煙客室、プールヴィラ、プレミアムペンション、カフェ、駐車場などの付帯施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "どのようなペンションを提供していますか？",
            "answer": "ファミリーペンションを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 271,
        "QA": 477
    }
}